要做低動員能力既人 依場革命先有機會贏

張堯明
林鄭
何君堯
中聯辦燒夠7日
所有建制 去曬堆填區

撕旗手2.0（快幫手宣傳）